正視聽 口罩同蛋糕都應該要提 但係要咁樣先有效果

3個被扔低就係班勇武 7個就係你口罩都唔肯戴切蛋糕既人
你今日願意為救火行出黎嗎？

借位

唔止謝sir，連er er er sir都……